林鄭月娥早上罕有地戴口罩出席行政會議，她甫一開始發言即咳嗽，聲音沙啞。

時日無多

戴左都要除

祝佢中左好唔返

10日唔蒲頭扮病
俾蘋果篤爆左

好返, 長命百歲, 百病纏身

LIDAR 回力鏢

我覺得病係便宜左佢
佢應該要去武漢，指揮撤回香港人既工作安排

口罩如衣服 公務員番工要自備口罩
點解佢仲戴緊csi口罩？

食蝙蝠刺身未? 習近平話武漢肺炎已經冇事